林鄭你下半世個心都唔會安樂

你個殺人兇手
如果我聽日唔上街 我正仆街

你覺得佢真係會唔安樂？

屌你老母
人地企左幾粒鐘
無一個高官政府官員去現場遊說
無人發聲肯負責
個個都驚自己拿屎上身

依家你地所有香港政府同警隊高層
你地今生今世都唔會好過

蛤

佢只係會覺得我地阻住佢達到目的條氣唔順咋

佢完全唔care

林奠：你死咗關我撚事咩？日日都有人死㗎啦。一日死200個都只係零點幾percent咋。

仲有盧狗

我唔認為畜牲會唔安樂

佢應該冇乜下半世剩